[["\u00c5fjord", "http://www.afjord.kommune.no/", "http://einnsyn.fosendrift.no/afjord/dmb/Details/3#"], ["Agdenes", "http://www.agdenes.kommune.no/", "http://www.agdenes.kommune.no/moeteplandokumenter.455670.no.html"], ["\u00c5lesund", "http://www.alesund.kommune.no/", "http://innsyn.alesund.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=66&"], ["Alstahaug", "http://www.alstahaug.kommune.no/", "http://www.alstahaug.kommune.no/moetekalender.414993.no.html"], ["Alta", "http://www.alta.kommune.no/", "http://www.alta.kommune.no/moetekalender.388126.no.html"], ["Alvdal", "http://www.alvdal.kommune.no/", "https://www.alvdal.kommune.no/politikk/moteplan/"], ["\u00c5mli", "http://www.amli.kommune.no/", "http://159.171.0.170/einnsyn-AML/dmb/Details/7#"], ["\u00c5mot", "http://www.amot.kommune.no/", "http://einnsyn.sate.no/Amot/dmb/Details/11#"], ["\u00c5rdal", "http://www.ardal.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_ardal/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=27&"], ["\u00c5s", "http://www.as.kommune.no/", "http://www.as.kommune.no/moeter-og-saksdokumenter.350480.no.html"], ["\u00c5seral", "http://www.aseral.kommune.no/", "https://innsyn.ddv.no/einnsynASE/dmb/Details/1#"], ["Asker", "http://www.asker.kommune.no/", "http://lokaldemokrati.asker.kommune.no/motekalender"], ["Askim", "http://www.askim.kommune.no/", "https://innsyn.askim.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Ask\u00f8y", "http://www.askoy.kommune.no/", "http://62.97.224.150/eInnsyn/dmb"], ["Askvoll", "http://www.askvoll.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/askvoll/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["\u00c5snes", "http://www.asnes.kommune.no/", "https://www.asnes.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=24&"], ["Audnedal", "http://www.audnedal.kommune.no/", "https://innsyn.ddv.no/einnsynAUD/dmb"], ["Aukra", "http://www.aukra.kommune.no/", "http://aukra.custompublish.com/moeteplansaksdokument.317348.nn.html"], ["Aure", "http://www.aure.kommune.no/", "https://innsyn.aure.kommune.no/dmb"], ["Aurland", "http://www.aurland.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_aurland/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Austevoll", "http://www.austevoll.kommune.no/", "https://www.austevoll.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=220&"], ["Austrheim", "http://www.austrheim.kommune.no/", "https://innsyn.sing.no/Austrheim/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Aver\u00f8y", "http://www.averoy.kommune.no/", "http://innsyn.averoy.kommune.no/dmb/Details/1#"], ["B\u00e6rum", "http://www.baerum.kommune.no/", "https://www.baerum.kommune.no/innsyn/politikk/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Balestrand", "http://www.balestrand.kommune.no/", "https://www.balestrand.kommune.no/moetekalender-og-sakspapir.331253.nn.html"], ["Ballangen", "http://www.ballangen.kommune.no/", "http://www.ballangen.kommune.no/moetekalender.411903.no.html"], ["Balsfjord", "http://www.balsfjord.kommune.no/", "http://dmz.balsfjord.kommune.no/eInnsyn/Dmb"], ["Bardu", "http://www.bardu.kommune.no/", "https://aspephpub.public.cloudservices.no/Bardu/dmb/Details/12#"], ["B\u00e5tsfjord", "http://www.batsfjord.kommune.no/", "http://innsyn.batsfjord.kommune.no/motekalender"], ["Bindal", "http://www.bindal.kommune.no/", "https://einnsyn.evps.no/einnsyn-bin/dmb/Details/2#"], ["Birkenes", "http://www.birkenes.kommune.no/", "http://innsyn.birkenes.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Bjerkreim", "http://www.bjerkreim.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_bjerkreim/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=5&"], ["Bod\u00f8", "http://www.bodo.kommune.no/", "https://politikk.bodo.kommune.no/moteplaner/category8345.html"], ["Bokn", "http://www.bokn.kommune.no/", "https://www.bokn.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=260&"], ["B\u00f8mlo", "http://www.bomlo.kommune.no/", "http://82.134.72.200/einnsynBK/Dmb/Details/10#"], ["Bremanger", "http://www.bremanger.kommune.no/", "https://bremanger.kommune.no/innsyn_pluss/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=5&"], ["Br\u00f8nn\u00f8y", "http://www.bronnoy.kommune.no/", "https://einnsyn.evps.no/einnsyn-bro/dmb/Details/2#"], ["Bygland", "http://www.bygland.kommune.no/", "http://159.171.48.136/eInnsynBygland/dmb/Details/2#"], ["Bykle", "http://www.bykle.kommune.no/", "http://159.171.48.136/eInnsynBykle/dmb/Details/2#"], ["D\u00f8nna", "http://www.donna.kommune.no/", "http://www.donna.kommune.no/moetekalender.242874.no.html"], ["Dovre", "http://www.dovre.kommune.no/", "https://postliste.regiondata.no/Innsyn_Dovre/Dmb/Details/7#"], ["Eid", "http://www.eid.kommune.no/", "https://eid.kommune.no/innsyn_pluss/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=7&"], ["Eidfjord", "http://www.eidfjord.kommune.no/", "https://www.eidfjord.kommune.no/politikk/politiske-moter/moteplan/"], ["Eidsberg", "http://www.eidsberg.kommune.no/", "https://innsyn.eidsberg.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Eidskog", "http://www.eidskog.kommune.no/", "https://www.eidskog.kommune.no/om-oss/moteplan/"], ["Eigersund", "http://www.eigersund.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_eigersund_politisk/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Elverum", "http://www.elverum.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/elverum/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Enebakk", "http://www.enebakk.kommune.no/", "http://innsyn.enebakk.kommune.no/eInnsynENE/dmb"], ["Engerdal", "http://www.engerdal.kommune.no/", "http://einnsyn.sate.no/engerdal/dmb"], ["Etne", "http://www.etne.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_etne/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-10-07T13:54:25.6742548&utvalg=1&"], ["Etnedal", "http://www.etnedal.kommune.no/", "https://www.etnedal.kommune.no/undermeny/politikk/moteplan-for-kommunestyre-formannskap-m-fl/"], ["Evje og Hornnes", "http://www.e-h.kommune.no/", "http://159.171.48.136/eInnsynEvje/Dmb/Details/2"], ["F\u00e6rder", "https://www.faerder.kommune.no", "http://innsyn.v-man.no/fer/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Farsund", "http://www.farsund.kommune.no/", "https://innsyn.ddv.no/einnsynFAR/dmb/Details/12"], ["Fauske", "http://www.fauske.kommune.no/", "http://www.fauske.kommune.no/moeteinnkalling-og-sakskart.273590.no.html"], ["Fedje", "http://www.fedje.kommune.no/", "https://innsyn.sing.no/Fedje/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Fet", "http://www.fet.kommune.no/", "http://innsyn.fet.kommune.no/eInnsynFET/Dmb#"], ["Finn\u00f8y", "http://www.finnoy.kommune.no/", "http://www.finnoy.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=14&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=839&"], ["Fitjar", "http://www.fitjar.kommune.no/", "http://82.134.72.200/einnsynFK/Dmb/Details/10#"], ["Fjaler", "http://www.fjaler.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/fjaler/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Fjell", "http://www.fjell.kommune.no/", "http://sak.fjell.kommune.no/einnsyn/Dmb/Details/8"], ["Flakstad", "http://www.flakstad.kommune.no/", "https://flakstad.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=9&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=266&"], ["Flatanger", "http://www.flatanger.kommune.no/", "http://innsyn.mnsk.no/eInnsyn/dmb"], ["Flekkefjord", "http://www.flekkefjord.kommune.no/", "https://innsyn-flekkefjord.ddv.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Flora", "http://www.flora.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/flora/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=5&"], ["Folldal", "http://www.folldal.kommune.no/", "https://www.folldal.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=217&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=194&"], ["F\u00f8rde", "http://www.forde.kommune.no/", "https://www.forde.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=6&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=11426&"], ["Fr\u00f8ya", "http://www.froya.kommune.no/", "https://www.froya.kommune.no/tjenester/politikk/politiske-utvalg/kommunestyret/moteprotokoller/"], ["Fusa", "http://www.fusa.kommune.no/", "https://www.fusa.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=5&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=559&pf=politisk"], ["Fyresdal", "http://www.fyresdal.kommune.no/", "http://innsyn.fyresdal.kommune.no/innsynFyresdal/dmb/Details/32#"], ["Gaular", "http://www.gaular.kommune.no/", "https://www.gaular.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=10208&"], ["Gildesk\u00e5l", "https://gildeskal.kommune.no/", "http://innsyn.gildeskal.kommune.no/eInnsyn/dmb/Details/2"], ["Giske", "http://www.giske.kommune.no/", "https://www.giske.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=1024&"], ["Gjemnes", "http://www.gjemnes.kommune.no/", "http://innsyn.gjemnes.kommune.no/dmb/Details/2"], ["Gjerstad", "http://www.gjerstad.kommune.no/", "http://159.171.0.170/einnsyn-GJE/dmb/Details/10"], ["Gjesdal", "http://www.gjesdal.kommune.no/", "https://www.gjesdal.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=5&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=2758&"], ["Gj\u00f8vik", "http://www.gjovik.kommune.no/", "https://innsyn.gjovik.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=5&"], ["Gloppen", "http://www.gloppen.kommune.no/", "https://gloppen.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=150788&"], ["Gran", "http://www.gran.kommune.no/", "https://www.gran.kommune.no/moetekalender.465896.no.html"], ["Granvin Herad", "http://www.granvin.kommune.no/", "http://www.granvin.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=10&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=86&"], ["Grong", "http://www.grong.kommune.no/", "http://innsyn.grong.kommune.no/motekalender"], ["Gulen", "http://gulen.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/gulen/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=5&"], ["H\u00e5", "http://www.ha.kommune.no/", "https://www.ha.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&Mid1=60&"], ["H\u00e6gebostad", "http://www.haegebostad.kommune.no/", "https://innsyn.ddv.no/einnsynHAE/dmb/Details/2#"], ["Halden", "http://www.halden.kommune.no/", "https://postjournal.halden.kommune.no/eInnsyn/Dmb/Details/4"], ["Halsa", "http://www.halsa.kommune.no/", "https://innsyn.halsa.kommune.no/Dmb/Details/1"], ["Hamar", "http://www.hamar.kommune.no/", "http://innsyn.hamar.kommune.no/motekalender"], ["Hamar\u00f8y", "http://www.hamaroy.kommune.no/", "http://www.hamaroy.kommune.no/moetekalender.412634.no.html"], ["Haram", "http://www.haram.kommune.no/", "https://www.haram.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=14746&"], ["Hareid", "http://www.hareid.kommune.no/", "https://innsyn.ssikt.no/hareid/Dmb/Details/1#"], ["Harstad", "http://www.harstad.kommune.no/", "http://einnsyn.harstad.kommune.no/eInnsyn/Dmb/Details/1"], ["Hattfjelldal", "http://www.hattfjelldal.kommune.no/", "https://innsyn.hattfjelldal.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Haugesund", "http://www.haugesund.kommune.no/", "http://82.134.72.197/eInnsynHK511/dmb/Details/2"], ["Her\u00f8y i M\u00f8re", "http://www.heroy.kommune.no/", "https://innsyn.ssikt.no/heroy/dmb/Details/3#"], ["Her\u00f8y i Nordland", "http://www.heroy-no.kommune.no/", "http://www.heroy-no.kommune.no/moetekalender.406243.no.html"], ["Hitra", "http://www.hitra.kommune.no/", "http://skole.www.hitra.no/eInnsynA/dmb/Details/41"], ["Hjartdal", "http://www.hjartdal.kommune.no/", "http://93.187.86.54/eInnsyn_Hjartdal/dmb/Details/2"], ["Hob\u00f8l", "http://www.hobol.kommune.no/", "https://innsyn.hobol.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=33&"], ["Holmestrand", "http://www.holmestrand.kommune.no/", "http://www.holmestrand.kommune.no/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Hornindal", "http://www.hornindal.kommune.no/", "https://hornindal.kommune.no/innsyn_pluss/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=2&"], ["Horten", "http://www.horten.kommune.no/", "https://www.horten.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=13&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=14134&"], ["H\u00f8yanger", "http://www.hoyanger.kommune.no/", "https://www.hoyanger.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=10331&"], ["H\u00f8ylandet", "http://www.hoylandet.kommune.no/", "http://innsyn.hoylandet.kommune.no/motekalender"], ["Hyllestad", "https://www.hyllestad.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/hyllestad/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Ibestad", "http://www.ibestad.kommune.no/", "http://www.ibestad.kommune.no/moetedokumenter.146792.no.html"], ["Inder\u00f8y", "http://www.inderoy.kommune.no/", "http://217.168.95.230/eInnsyn-ind/dmb/Details/1#"], ["Iveland", "http://www.iveland.kommune.no/", "http://159.171.48.136/eInnsynIveland/dmb/Details/1"], ["J\u00f8lster", "http://www.jolster.kommune.no/", "https://www.jolster.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=5&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=10297&"], ["Jondal", "http://www.jondal.kommune.no/", "https://www.jondal.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=22&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=10046&"], ["K\u00e5fjord", "http://www.kafjord.kommune.no/", "http://www.kafjord.kommune.no/kommunestyret.433800.no.html"], ["Karasjok", "http://www.karasjok.kommune.no/", "http://postlister.avjovarre.no/Innsyn_Karasjok/Dmb/Details/4#"], ["Karls\u00f8y", "http://www.karlsoy.kommune.no/", "https://aspephpub.public.cloudservices.no/Karlsoy/dmb"], ["Kautokeino", "http://www.kautokeino.kommune.no/", "http://postlister.avjovarre.no/Innsyn_Kautokeino/Dmb/Details/1#"], ["Kongsvinger", "http://www.kongsvinger.kommune.no/", "https://websak.sorhedmark.no/innsyn_mote/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Kristiansund", "http://www.kristiansund.kommune.no/", "http://innsyn.kristiansund.kommune.no/Dmb/Details/3#"], ["Kr\u00f8dsherad", "http://www.krodsherad.kommune.no/", "https://www.krodsherad.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=191&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=224&"], ["Kv\u00e6fjord", "http://www.kvafjord.kommune.no/", "http://innsyn.kvafjord.kommune.no/eInnsyn/utvalg/Details/1#"], ["Kvam herad", "http://www.kvam.kommune.no/", "https://www.kvam.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=11&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=214&"], ["Kvinesdal", "http://www.kvinesdal.kommune.no/", "https://innsyn.ddv.no/einnsynKVI/dmb/Details/2"], ["Kvinnherad", "http://www.kvinnherad.kommune.no/", "http://innsyn.kvinnherad.kommune.no/eInnsyn/dmb/Details/1"], ["L\u00e6rdal", "http://www.laerdal.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_laerdal/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Larvik", "http://www.larvik.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/larvik/mote/prod/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&"], ["Leikanger", "http://www.leikanger.kommune.no/", "http://www.leikanger.kommune.no/moetekalender-og-sakspapir.391392.nn.html"], ["Leirfjord", "http://www.leirfjord.kommune.no/", "https://www.leirfjord.kommune.no/moetekalendersakspapirer.228092.no.html"], ["Lesja", "http://www.lesja.kommune.no/", "https://postliste.regiondata.no/Innsyn_Lesja/dmb/Details/4"], ["Lier", "http://www.lier.kommune.no/", "http://einnsyn.lier.kommune.no/eInnsyn/dmb"], ["Lierne", "http://www.lierne.kommune.no/", "http://innsyn.lierne.kommune.no/motekalender"], ["Lillehammer", "http://www.lillehammer.kommune.no/", "https://www.lillehammer.kommune.no/politiske-moeter.395684.no.html"], ["Lillesand", "http://www.lillesand.kommune.no/", "http://innsyn.lillesand.kommune.no/innsyn6/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=27&"], ["Lind\u00e5s", "http://www.lindas.kommune.no/", "https://innsyn.sing.no/Lindas/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Lindesnes", "http://www.lindesnes.kommune.no/", "https://innsyn.ddv.no/einnsynLIN/dmb"], ["L\u00f8dingen", "http://www.lodingen.kommune.no/", "https://www.lodingen.kommune.no/tjenester/politikk-og-organisasjon/politikk/moteplan/"], ["Lom", "http://lom.kommune.no/", "https://postliste.regiondata.no/Innsyn_Lom/dmb"], ["Longyearbyen", "http://www.lokalstyre.no/", "https://innsyn.lokalstyre.no/Innsyn/dmb"], ["Loppa", "http://www.loppa.kommune.no/", "http://www.loppa.kommune.no/moeteplan.381492.no.html"], ["L\u00f8renskog", "http://www.lorenskog.kommune.no/", "https://www.lorenskog.kommune.no/politikk/moteplan/"], ["L\u00f8ten", "http://www.loten.kommune.no/", "http://innsyn.loten.kommune.no/motekalender"], ["Luster", "http://www.luster.kommune.no/", "http://www.luster.kommune.no/moetekalender-og-sakspapir.391486.nn.html"], ["Lyngen", "http://www.lyngen.kommune.no/", "https://www.lyngen.kommune.no/sakspapirer.5771.no.html"], ["Malvik", "http://www.malvik.kommune.no/", "http://www.malvik.kommune.no/moeter-saksdokumenter-og-innsynsloesninger.365404.no.html"], ["Marker", "http://www.marker.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_marker/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Masfjorden", "http://www.masfjorden.kommune.no/", "https://innsyn.sing.no/Masfjorden/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Melhus", "http://www.melhus.kommune.no/", "https://www.melhus.kommune.no/moetekalender-og-sakspapirer.354784.no.html"], ["Midsund", "http://www.midsund.kommune.no/", "http://www.midsund.kommune.no/sakslister-og-moeteprotokollar.22717.no.html"], ["Midtre Gauldal", "http://www.midtre-gauldal.kommune.no/", "https://einnsyn.mgk.no/Innsyn/dmb"], ["Modum", "http://www.modum.kommune.no/", "https://www.modum.kommune.no/moetekalender-saksdokumenter.112614.no.html"], ["Molde", "http://www.molde.kommune.no/", "http://www.molde.kommune.no/moetekalender-og-saksdokumenter.285683.no.html"], ["Moskenes", "http://www.moskenes.kommune.no/", "https://moskenes.kommune.no/politikk/moter-og-sakspapirer/"], ["Moss", "http://www.moss.kommune.no/", "https://www.moss.kommune.no/politikk/politiske-moter-saker/"], ["Namsskogan", "http://www.namsskogan.kommune.no/", "https://www.namsskogan.kommune.no/kommunestyret-pa-nett/kommunestyret-pa-nett/"], ["Narvik", "http://www.narvik.kommune.no/", "https://www.narvik.kommune.no/politikk/moteplan-og-sakslister/moteplan-og-sakslister/"], ["Naustdal", "http://www.naustdal.kommune.no/", "https://www.naustdal.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=5&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=10244&"], ["Nes i Buskerud", "http://www.nes-bu.kommune.no/", "https://www.nes-bu.kommune.no/politikk-og-innsyn/sakslister-og-moteprotokoller/"], ["Nesodden", "http://www.nesodden.kommune.no/", "https://www.nesodden.kommune.no/politikk-samfunn/politikk-og-demokrati/politiske-moter-og-sakspapirer/"], ["Nesseby", "http://www.nesseby.kommune.no/", "https://nesseby.custompublish.com/lokaldemokrati.5115787-27813.html"], ["Nissedal", "http://www.nissedal.kommune.no/", "http://innsyn.nissedal.kommune.no/innsynNissedal/dmb/Details/1"], ["Nord-Aurdal", "http://www.nord-aurdal.kommune.no/", "https://www.nord-aurdal.kommune.no/toppvalg/politikk/moteplan-og-saksliste/"], ["Norddal", "http://www.norddal.kommune.no/", "https://www.norddal.kommune.no/politikk/innkallingar-og-protokollar/"], ["Nord-Fron", "http://www.nord-fron.kommune.no/", "https://www.nord-fron.kommune.no/politikk/moteplan/"], ["Nordkapp", "http://www.nordkapp.kommune.no/", "http://www.nordkapp.kommune.no/moetekalender-og-sakspapirer-2015-2019.386660.no.html"], ["Nordre Land", "http://www.nordre-land.kommune.no/", "https://innsyn.nordre-land.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Odda", "http://www.odda.kommune.no/", "https://www.odda.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=64&"], ["Oppdal", "http://www.oppdal.kommune.no/", "http://93.89.112.77/eInnsyn/dmb/Details/1#"], ["Oppeg\u00e5rd", "http://www.oppegard.kommune.no/", "https://www.oppegard.kommune.no/moetekalender-og-sakspapirer.430248.no.html"], ["Orkdal", "http://www.orkdal.kommune.no/", "http://www.orkdal.no/eInnsyn/Dmb"], ["\u00d8rland", "http://www.orland.kommune.no/", "http://84.49.104.166/eInnsyn/Dmb/Details/12"], ["\u00d8rskog", "http://www.orskog.kommune.no/", "https://www.orskog.kommune.no/politikk/moteplan-sakspapir/"], ["\u00d8rsta", "http://www.orsta.kommune.no/", "https://innsyn.ssikt.no/orsta/dmb"], ["Os i Hordaland", "http://www.os.hordaland.no/", "https://oskommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=563&"], ["\u00d8stre Toten", "http://www.ostre-toten.kommune.no/", "https://www.ostre-toten.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1"], ["\u00d8vre Eiker", "http://www.ovre-eiker.kommune.no/", "http://innsyn.ovre-eiker.kommune.no/eInnsyn/dmb#"], ["\u00d8yer", "http://www.oyer.kommune.no/", "http://www.oyer.kommune.no/moetekalender-og-politiske-dokumenter.449023.no.html"], ["\u00d8ystre Slidre", "http://www.oystre-slidre.kommune.no/", "https://www.oystre-slidre.kommune.no/oystre-slidre/politikk-val/moteplan-og-sakspapir/"], ["Porsanger", "http://www.porsanger.kommune.no/", "http://postlister.avjovarre.no/Innsyn_Porsanger/Dmb#"], ["R\u00e5de", "http://www.rade.kommune.no/", "https://www.rade.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=20&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=12&pf=PI"], ["Rakkestad", "http://www.rakkestad.kommune.no/", "http://www.rakkestad.kommune.no/politisk-moetekalender-m-saksdokumenter.288237.no.html"], ["Rana", "http://www.rana.kommune.no/", "https://www.rana.kommune.no/politikk/moteplan_saksdokumenter/Sider/M%C3%B8tekalender%20og%20sakslister.aspx"], ["Rauma", "http://www.rauma.kommune.no/", "https://www.rauma.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan&scripturi=%2finnsyn.aspx&skin=infolink&MId1=11623"], ["Re", "http://www.re.kommune.no/", "http://www.re.kommune.no/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=2&"], ["Rendalen", "http://www.rendalen.kommune.no/", "https://www.rendalen.kommune.no/politikk-og-organisasjon/politisk-motekalender-og-motedokumenter/"], ["Rindal", "http://www.rindal.kommune.no/", "https://www.rindal.kommune.no/innsyn-i-sakspapirer-og-postliste/moteplan-med-sakspapirer/"], ["Ringebu", "http://www.ringebu.kommune.no/", "http://www.ringebu.kommune.no/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Ringsaker", "http://www.ringsaker.kommune.no/", "https://www1.ringsaker.kommune.no/innsyn6/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["Ris\u00f8r", "http://www.risor.kommune.no/", "http://159.171.0.170/einnsyn-RIS/Dmb"], ["Roan", "http://www.roan.kommune.no/", "https://www.roan.kommune.no/innsyn/moteinnkallinger-og-moteprotokoller-kontrollutvalget/"], ["R\u00f8d\u00f8y", "http://www.rodoy.kommune.no/", "http://www.rodoy.kommune.no/artikkel.aspx?MId1=130&AId=472"], ["R\u00f8st", "http://www.rost.kommune.no/", "https://rost.kommune.no/moteplan/"], ["R\u00f8yrvik", "http://www.royrvik.kommune.no/", "http://innsyn.royrvik.kommune.no/motekalender"], ["Saltdal", "http://www.saltdal.kommune.no/", "http://aspephpub.public.cloudservices.no/Saltdal/dmb"], ["Samnanger", "http://www.samnanger.kommune.no/", "https://www.samnanger.kommune.no/innsyn-postlister/saklister-moteprotokollar/"], ["Sande i M\u00f8re", "http://www.sande-mr.kommune.no/", "https://innsyn.ssikt.no/sande/dmb/Details/2"], ["Sandefjord", "http://www.sandefjord.kommune.no/", "https://innsyn.sandefjord.kommune.no/politisk/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=2&"], ["Sauherad", "http://www.sauherad.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/sauherad/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&MId1=1239"], ["Selje", "http://www.selje.kommune.no/", "https://selje.kommune.no/innsyn_pluss/wfinnsyn.ashx?response=moteplan"], ["Seljord", "http://www.seljord.kommune.no/", "http://innsyn.seljord.kommune.no/innsynSeljord/dmb/Details/1"], ["Sigdal", "http://www.sigdal.kommune.no/", "http://www.sigdal.kommune.no/moetekalender-sakspapirer.376568.no.html"], ["Sirdal", "http://www.sirdal.kommune.no/", "https://aspephpub.public.cloudservices.no/Sirdal/dmb"], ["Sk\u00e5nland", "http://www.skanland.kommune.no/", "http://jupiter.skanland.kommune.no/motekalender"], ["Skaun", "http://www.skaun.kommune.no/", "http://www.skaun.kommune.no/politiske-moeter-og-saker.162062.no.html"], ["Skiptvet", "http://www.skiptvet.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/skiptvet/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Skj\u00e5k", "http://www.skjaak.kommune.no/", "https://postliste.regiondata.no/Innsyn_Skjak/dmb#"], ["Skodje", "http://www.skodje.kommune.no/", "https://www.skodje.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=262&"], ["Sn\u00e5sa", "http://www.snasa.kommune.no/", "http://innsyn.snasa.kommune.no/motekalender"], ["Sogndal", "http://www.sogndal.kommune.no/", "http://www.sogndal.kommune.no/moetekalender-og-sakspapir.391476.nn.html"], ["Sola", "http://www.sola.kommune.no/", "https://nyttinnsyn.sola.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=5&"], ["Solund", "http://www.solund.kommune.no/", "https://innsyn.onacos.no/solund/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["S\u00f8r-Aurdal", "https://www.sor-aurdal.kommune.no", "https://www.sor-aurdal.kommune.no/toppvalg/politikk-valg/moteplan-og-saker/"], ["S\u00f8rfold", "http://www.sorfold.kommune.no/", "http://aspephpub.public.cloudservices.no/Sorfold/Dmb#"], ["S\u00f8r-Fon", "http://www.sor-fron.kommune.no/", "https://www.sor-fron.kommune.no/politikk/moteplaner-og-saker/"], ["S\u00f8r-Odal", "http://www.sor-odal.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_sorodal/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&"], ["S\u00f8rreisa", "http://www.sorreisa.kommune.no/", "https://aspephpub.public.cloudservices.no/Sorreisa/dmb"], ["S\u00f8r-Varanger", "http://www.sor-varanger.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_sorvaranger/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=19&"], ["Stord", "http://www.stord.kommune.no/", "http://82.134.72.200/einnsynSK/dmb"], ["Stordal", "http://www.stordal.kommune.no/", "https://www.stordal.kommune.no/politikk-og-mote/formannskapet/"], ["Stor-Elvdal", "http://www.stor-elvdal.kommune.no/", "http://einnsyn.sate.no/Storelvdal/dmb"], ["Storfjord", "http://www.storfjord.kommune.no/", "https://www.storfjord.kommune.no/kommunestyret.110637.no.html"], ["Stranda", "http://www.stranda.kommune.no/", "https://www.stranda.kommune.no/politikk-og-mote/motekalender/"], ["Stryn", "http://www.stryn.kommune.no/", "https://stryn.kommune.no/politikk-og-organisasjon/politikk-2/politiske-saker-og-moter/"], ["Sula", "http://www.sula.kommune.no/", "https://www.sula.kommune.no/tenester/politikk-planar-og-dokumentinnsyn/politikk/moter-og-sakspapir/"], ["Sund", "http://www.sund.kommune.no/", "https://www.sund.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=20&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=29&"], ["Sunndal", "http://www.sunndal.kommune.no/", "http://innsyn.sunndal.kommune.no/dmb/Details/4"], ["Surnadal", "http://www.surnadal.kommune.no/", "http://innsyn.surnadal.kommune.no/dmb/Details/1"], ["Sveio", "http://www.sveio.kommune.no/", "https://www.sveio.kommune.no/politikk-administrasjon-og-innsyn/moteplan-og-saker/"], ["Sykkylven", "http://www.sykkylven.kommune.no/", "http://81.26.41.10/Innsyn/dmb"], ["Tana", "http://www.tana.kommune.no/", "http://einnsyn.tana.kommune.no/einnsynTana/Dmb/Details/1"], ["Tingvoll", "http://www.tingvoll.kommune.no/", "https://www.tingvoll.kommune.no/politikk/moteplan/moteplan-2018/"], ["Tinn", "http://www.tinn.kommune.no/", "http://einnsyn.tinn.kommune.no/Dmb/Details/1#"], ["Tjeldsund", "http://www.tjeldsund.kommune.no/", "http://innsyn.tjeldsund.kommune.no/eInnsyntje/utvalg"], ["Tolga", "http://www.tolga.kommune.no/", "https://www.tolga.kommune.no/politikk/motekalender/"], ["T\u00f8nsberg", "http://www.tonsberg.kommune.no/", "http://innsyn.v-man.no/tbg/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Torsken", "http://www.torsken.kommune.no/", "http://www.torsken.kommune.no/moeteprotokoll.130372.no.html"], ["Tr\u00e6na", "http://www.trana.kommune.no/", "http://www.trana.kommune.no/politisk-moetekalender.455918.no.html"], ["Tran\u00f8y", "http://www.tranoy.kommune.no/", "http://www.tranoy.kommune.no/moetekalender.449290.no.html"], ["Tr\u00f8gstad", "http://www.trogstad.kommune.no/", "https://innsyn.trogstad.kommune.no/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], ["Trysil", "http://www.trysil.kommune.no/", "http://einnsyn.sate.no/Trysil/Dmb#"], ["Tvedestrand", "http://www.tvedestrand.kommune.no/", "http://159.171.0.170/einnsyn-TVE/Dmb#"], ["Tynset", "http://www.tynset.kommune.no/", "https://www.tynset.kommune.no/politikk-og-samfunn/motekalender-politiske-saker/"], ["Tysfjord", "http://www.tysfjord.kommune.no/", "https://www.tysfjord.kommune.no/sakslister-og-moeteprotokoller-2018.6080397-102363.html"], ["Tysnes", "http://www.tysnes.kommune.no/", "http://www.tysnes.kommune.no/moetekalender.321808.nn.html"], ["Ulstein", "http://www.ulstein.kommune.no/", "https://innsyn.ssikt.no/ulstein/Dmb/Details/1"], ["Ulvik", "http://www.ulvik.kommune.no/", "https://www.ulvik.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=13&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=10522&"], ["Vads\u00f8", "http://www.vadso.kommune.no/", "https://www.vadso.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=3&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=148&"], ["V\u00e6r\u00f8y", "http://www.varoy.kommune.no/", "https://varoy.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=15"], ["V\u00e5g\u00e5", "http://www.vaga.kommune.no/", "https://postliste.regiondata.no/Innsyn_Vaga/dmb#"], ["V\u00e5gan", "http://www.vagan.kommune.no/", "https://vagan.kommune.no/politikk-og-organisasjon/innsyn/moter-og-sakspapirer/"], ["V\u00e5gs\u00f8y", "http://www.vagsoy.kommune.no/", "https://vagsoy.kommune.no/innsyn_pluss/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&MId1=876&"], ["Vaksdal", "http://www.vaksdal.kommune.no/", "http://innsyn.sing.no/Vaksdal/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=3&"], ["V\u00e5ler i Hedmark", "http://www.vaaler-he.kommune.no/", "http://www.vaaler-he.kommune.no/innsyn/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=5"], ["Valle", "http://www.valle.kommune.no/", "http://159.171.48.136/eInnsynValle/dmb/Details/5"], ["Vang", "http://www.vang.kommune.no/", "https://www.vang.kommune.no/undermeny/politikk-ordforar/moteplan/"], ["Vanylven", "http://www.vanylven.kommune.no/", "https://innsyn.ssikt.no/vanylven/Dmb/Details/3"], ["Vefsn", "http://www.vefsn.kommune.no/", "http://jupiter.vefsn.kommune.no:8080/motekalender"], ["Vega", "http://www.vega.kommune.no/", "https://einnsyn.evps.no/einnsyn-veg/dmb#"], ["Veg\u00e5rshei", "http://www.vegarshei.kommune.no/", "http://159.171.0.170/einnsyn-VEG/dmb#"], ["Verran", "http://www.verran.kommune.no/", "http://217.168.95.230/eInnsyn-verr/Dmb#"], ["Vestby", "http://www.vestby.kommune.no/", "https://www.vestby.kommune.no/politikk.76124.no.html"], ["Vestnes", "http://www.vestby.kommune.no/", "https://www.vestby.kommune.no/politikk.76124.no.html"], ["Vestre Slidre", "http://www.vestre-slidre.kommune.no/", "https://www.vestre-slidre.kommune.no/administrasjon/politikk-rad-og-utval/motekalender/"], ["Vestv\u00e5g\u00f8y", "http://www.vestvagoy.kommune.no/", "https://www.vestvagoy.kommune.no/politikk-og-organisasjon/politisk-motekalender-saksdokumenter/"], ["Vevelstad", "http://www.vevelstad.kommune.no/", "https://einnsyn.evps.no/einnsyn-vev/dmb/Details/1"], ["Vikna", "http://www.vikna.kommune.no/", "http://innsyn.vikna.kommune.no/eInnsyn/dmb/Details/1"], ["Vinje", "http://www.vinje.kommune.no/", "http://94.139.92.229/eInnsyn_Vinje/dmb/Details/6"], ["Volda", "http://www.volda.kommune.no/", "https://innsyn.ssikt.no/volda/Dmb/Details/8"]]