{"\u00c5l": ["http://www.aal.kommune.no/", "https://prokomresources.prokomcdn.no/plugins/sru-v2/iframe-app/app.html?url=//sru-aal.azurewebsites.net&v=1.01#se:utvalg/utvalgid:209720"], "And\u00f8y": ["http://www.andoy.net/", "http://www.andoy.kommune.no/politikk/motereferater-kommunestyret/motereferater-kommunestyret-2018/"], "Aremark": ["http://www.aremark.kommune.no/", "https://www.aremark.kommune.no/kommunestyre.202470.nn.html"], "Arendal": ["http://www.arendal.kommune.no/", "https://www.arendal.kommune.no/politikk-og-organisasjon/politikk/politisk-motekalender-saksdokumenter/"], "Bamble": ["http://www.bamble.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/bamble/Boards/Details/202199"], "Beiarn": ["http://www.beiarn.kommune.no/", "http://www.beiarn.kommune.no/moeteplan-2018.453084.no.html"], "Berg": ["http://www.berg.kommune.no/", "http://www.berg.kommune.no/moetekalender-2018.452783.no.html"], "Bergen": ["http://www.bergen.kommune.no/", "https://www.bergen.kommune.no/politikk/styresett/#/utvalg/900073/kalender"], "Berlev\u00e5g": ["http://www.berlevag.kommune.no/", "http://www.berlevag.kommune.no/index.php?cat=150399"], "Bjugn": ["http://www.bjugn.kommune.no/", "https://www.bjugn.kommune.no/innsyn/"], "B\u00f8 i Telemark": ["http://www.bokommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_bo/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&Mid1=2055&"], "B\u00f8 i Vester\u00e5len": ["http://www.boe.kommune.no/", "https://www.boe.kommune.no/protokoller.304482.no.html"], "Drammen": ["http://www.drammen.kommune.no/", "https://innsyn.drammen.kommune.no/motekalender"], "Drangedal": ["https://www.drangedal.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/meetings/drangedal"], "Dyr\u00f8y": ["http://www.dyroy.kommune.no/", "https://www.dyroy.kommune.no/index.php?id=6069335"], "Eide": ["http://www.eide.kommune.no/", "http://innsyn.eide.kommune.no/dmb/Details/3#"], "Eidsvoll": ["http://www.eidsvoll.kommune.no/", "https://www.eidsvoll.kommune.no/motekalender/"], "Evenes": ["http://www.evenes.kommune.no/", "http://195.18.207.195/eInnsyneve/utvalg/Details/2"], "Fl\u00e5": ["http://www.flaa.kommune.no/", "https://www.flaa.kommune.no/politikk-og-innsyn/motekalender-og-sakspapirer/#se:utvalg/utvalgid:202959"], "Flesberg": ["http://www.flesberg.kommune.no/", "http://www.flesberg.kommune.no/politikk/moteboker?aar=2018&utvalg=kst"], "Forsand": ["http://www.forsand.kommune.no/", "http://www.forsand.kommune.no/politiske-moeter-med-saksdokument.172904.nn.html"], "Fr\u00e6na": ["http://www.frana.kommune.no/", "https://innsyn.frana.kommune.no/dmb/Details/1"], "Fredrikstad": ["http://www.fredrikstad.kommune.no/", "http://sru.fredrikstad.kommune.no/app#se:utvalg/utvalgid:164"], "Frogn": ["http://www.frogn.kommune.no/", "https://www.frogn.kommune.no/enheter/personal-organisasjon-og-politikk/styre-rad-og-utvalg/#se:utvalg/utvalgid:204110"], "Froland": ["http://www.froland.kommune.no/", "https://www.froland.kommune.no/politikk-og-administrasjon/politikk/politisk-motekalender/#se:utvalg/utvalgid:200479"], "Frosta": ["http://www.frosta.kommune.no/", "http://einnsyn.frosta.kommune.no/einnsyn/utvalg/Details/1"], "Gamvik": ["http://www.gamvik.kommune.no/", "https://www.gamvik.kommune.no/motekalender/#se:utvalg/utvalgid:199"], "Gausdal": ["http://www.gausdal.kommune.no/", "https://www.gausdal.kommune.no/moetekalender-og-saksdokumenter.423053.no.html"], "Gjerdrum": ["http://www.gjerdrum.kommune.no/", "https://www.gjerdrum.kommune.no/sru/#se:utvalg/utvalgid:2"], "Gol": ["http://www.gol.kommune.no/", "https://www.gol.kommune.no/politikk-og-innsyn/sru/#se:utvalg/utvalgid:209848"], "Grane": ["http://www.grane.kommune.no/", "http://www.grane.kommune.no/saksdokumenter-2018.6070942-155010.html"], "Gratangen": ["http://www.gratangen.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/gratangen/Meetings/Details/208326"], "Grimstad": ["http://www.grimstad.kommune.no/", "https://www.grimstad.kommune.no/politikk-og-organisasjon/politikk/politisk-motekalender-og-saksdokumenter/#se:utvalg/utvalgid:200219"], "Grue": ["http://www.grue.kommune.no/", "https://grue.kommune.no/postlister/3176-moteplan"], "Hadsel": ["http://www.hadsel.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/hadsel_kommune/Boards/Details/200092"], "Hammerfest": ["http://www.hammerfest.kommune.no/", "http://www.hammerfest.kommune.no/innkallingprotokoll.154736.no.html"], "Hasvik": ["http://www.hasvik.kommune.no/", "https://www.hasvik.kommune.no/2018.455660.no.html"], "Hemne": ["http://www.hemne.kommune.no/", "https://www.hemne.kommune.no/35830/0/35180-473.html"], "Hemnes": ["http://www.hemnes.kommune.no/", "https://www.hemnes.kommune.no/politisk-moeteplan-2018.422762.no.html"], "Hemsedal": ["http://www.hemsedal.kommune.no/", "https://www.hemsedal.kommune.no/politikk-og-innsyn/sru/#se:utvalg/utvalgid:205808"], "Hjelmeland": ["http://www.hjelmeland.kommune.no/", "https://innsyn.e-kommune.no/innsyn_hjelmeland/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&fradato=2018-01-01T00:00:00&utvalg=1&Mid1=1679&"], "Hof": ["http://www.hof.kommune.no/", "http://www.holmestrand.kommune.no/innsyn/"], "Hol": ["http://www.hol.kommune.no/", "https://www.hol.kommune.no/politikk-og-innsyn/sru/#se:utvalg/utvalgid:212474"], "Hole": ["http://www.hole.kommune.no/", "http://www.hole.kommune.no/moeteplan-og-saksdokumenter.359455.no.html"], "Holt\u00e5len": ["http://www.holtalen.kommune.no/", "https://holtalen.kommune.no/politikk/politisk-motekalender/"], "Hurdal": ["http://www.hurdal.kommune.no/", "https://www.hurdal.kommune.no/sru/#se:utvalg/utvalgid:2"], "Hurum": ["http://www.hurum.kommune.no/", "http://195.18.204.138/eInnsyn/utvalg/Details/13#"], "Hvaler": ["http://www.hvaler.kommune.no/", "http://www.hvaler.kommune.no/innhold/politikk-og-innsyn/motekalender/#se:utvalg/utvalgid:12"], "Jevnaker": ["http://www.jevnaker.kommune.no/", "https://politiker.jevnaker.kommune.no/motekalender"], "Karm\u00f8y": ["http://www.karmoy.kommune.no/", "https://www.karmoy.kommune.no/no/tema/individ-og-samfunn/politikk-og-valg/sakspapirer/sakspapirer-og-moteplan/800/@@view?year=2018"], "Kl\u00e6bu": ["http://www.klabu.kommune.no/", "https://www.klabu.kommune.no/innhold/politikk/saksdokument/kommunestyret/"], "Klepp": ["http://www.klepp.kommune.no/", "https://www.klepp.kommune.no/sru/#se:utvalg/utvalgid:328"], "Kongsberg": ["http://www.kongsberg.kommune.no/", "https://prokomresources.prokomcdn.no/plugins/sru-v2/iframe-app/app.html?url=//sru2.kongsberg.kommune.no/#se:utvalg/utvalgid:337"], "Krager\u00f8": ["http://www.kragero.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/kragero/Boards/Details/202987"], "Kristiansand": ["http://www.kristiansand.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/krs/Boards/Details/15009118"], "Kv\u00e6nangen": ["http://www.kvanangen.kommune.no/", "https://kvanangen.custompublish.com/kommunestyrets-moeter.4651389-146819.html"], "Kvalsund": ["http://www.kvalsund.kommune.no/", "http://www.kvalsund.kommune.no/kommunestyret.386806.no.html"], "Kvits\u00f8y": ["http://www.kvitsoy.kommune.no/", "http://www.kvitsoy.kommune.no/eDemokrati/motekalender/#se:utvalg/utvalgid:102"], "Lavangen": ["http://www.lavangen.kommune.no/", "http://www.lavangen.kommune.no/moetekalender.440011.no.html"], "Lebesby": ["http://www.lebesby.kommune.no/", "http://www.lebesby.kommune.no/moetekalender.372722.no.html"], "Leka": ["http://www.leka.kommune.no/", "http://www.leka.kommune.no/index.php?articleid=917"], "Lenvik": ["http://www.lenvik.kommune.no/", "http://webway.lenvik.kommune.no/motekalender"], "Levanger": ["http://www.levanger.kommune.no/", "http://www.levanger.kommune.no/Politikk/"], "Lund": ["http://www.lund.kommune.no/", "http://www.lund.kommune.no/politikk.181002.no.html"], "Lunner": ["http://www.lunner.kommune.no/", "https://www.lunner.kommune.no/sakspapirer.299785.no.html"], "Lur\u00f8y": ["http://www.luroy.kommune.no/", "http://lu-jupiter.no/motekalender"], "Lyngdal": ["http://www.lyngdal.kommune.no/", "https://prokomresources.prokomcdn.no/plugins/sru-v2/iframe-app/app.html?url=https://sru.lyngdal.kommune.no/sru2&v=1.01&js=//www.lyngdal.kommune.no/globalassets/systembokser/js/srudocreader.js#se:utvalg/utvalgid:8"], "M\u00e5lselv": ["https://www.malselv.kommune.no/", "http://malselv.custompublish.com/moetekalender-og-saksdokumenter.289488.no.html"], "Mandal": ["http://www.mandal.kommune.no/", "http://www.mandal.kommune.no/tjenester/kalender#year=2018&month=11&day=14&view=month"], "Marnardal": ["http://www.marnardal.kommune.no/", "http://www.marnardal.kommune.no/services-marnardal/hva-skjer-kalender#year=2018&month=11&day=14&view=month"], "M\u00e5s\u00f8y": ["http://www.masoy.kommune.no/", "http://www.masoy.kommune.no/sakspapirer-og-protokoller.15407.no.html"], "Meland": ["http://www.meland.kommune.no/", "http://www.meland.kommune.no/moeteplan.313501.nn.html"], "Meldal": ["http://www.meldal.kommune.no/", "https://www.meldal.kommune.no/aktivitetskalender.397699.no.html"], "Mel\u00f8y": ["http://www.meloy.kommune.no/", "https://www.meloy.kommune.no/motekalender/"], "Mer\u00e5ker": ["http://www.meraker.kommune.no/", "http://einnsyn.meraker.kommune.no/einnsyn/utvalg/Details/2#"], "Modalen": ["http://www.modalen.kommune.no/", "http://www.modalen.kommune.no/innhald/politikk/formannskapet---kommunestyret---styre-rad-og-utval/"], "N\u00e6r\u00f8y": ["http://www.naroy.kommune.no/", "http://www.naroy.kommune.no/naroy-kommune/tjenester/politikk/moteplan/"], "Namdalseid": ["http://www.namdalseid.kommune.no/", "https://www.namdalseid.kommune.no/getfile.php/3709831.1203.fwccybsrba/MoteplanPol.pdf"], "Namsos": ["http://www.namsos.kommune.no/", "http://www.namsos.kommune.no/moeteplan.403752.no.html"], "Nannestad": ["http://www.nannestad.kommune.no/", "https://www.nannestad.kommune.no/sru/"], "Nedre Eiker": ["http://www.nedre-eiker.kommune.no/", "https://innsyn.nedre-eiker.kommune.no/motekalender"], "Nes i Akershus": ["http://www.nes-ak.kommune.no/", "https://www.nes-ak.kommune.no/publisert-innhold/politikk-og-organisasjon/styre-rad-og-utvalg/"], "Nesna": ["http://www.nesna.kommune.no/", "https://innsyn.nesna.kommune.no/motekalender"], "Nittedal": ["http://www.nittedal.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/meetings/nittedal"], "Nome": ["http://www.nome.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_nome/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=2&"], "Nord-Odal": ["http://www.nord-odal.kommune.no/", "https://www.nord-odal.kommune.no/category17211.html"], "Nordreisa": ["http://www.nordreisa.kommune.no/", "http://www.nordreisa.kommune.no/moeteplan.150524.no.html"], "Nore og Uvdal": ["http://www.nore-og-uvdal.kommune.no/", "http://www.nore-og-uvdal.kommune.no/tjenester/individ-og-samfunn/politikk-og-valg"], "Notodden": ["http://www.notodden.kommune.no/", "http://www.notodden.kommune.no/motekalender/"], "\u00d8ksnes": ["http://www.oksnes.kommune.no/", "http://innsyn.e-kommune.no/innsyn_oksnes/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], "Os i Hedmark": ["http://www.os.kommune.no/", "https://os.kommune.no/politikk/politisk-motekalender/"], "Osen": ["http://www.osen.kommune.no/", "https://www.osen.kommune.no/_f/p1/ib1f4e5f6-0bb5-42a6-a68f-7e46fd447c0e/moteplan-kommunale-og-regionale-2018.pdf"], "Oslo": ["http://www.oslo.kommune.no/", "https://tjenester.oslo.kommune.no/ekstern/einnsyn/sok?contentTypes=Moetemappe&kommune0=http%3A%2F%2Fdata.oslo.kommune.no%2Fvirksomhet%2FosloKommune&kommune1=http%3A%2F%2Fdata.oslo.kommune.no%2Fvirksomhet%2F976819853&kommune1=http%3A%2F%2Fdata.oslo.kommune.no%2Fvirksomhet%2F976819837&kommune2=http%3A%2F%2Fdata.oslo.kommune.no%2Futvalg%2FB--976819853&kommune2=http%3A%2F%2Fdata.oslo.kommune.no%2Futvalg%2FBR2--976819837&kommune2=http%3A%2F%2Fdata.oslo.kommune.no%2Futvalg%2FBR1--976819837"], "Oster\u00f8y": ["http://www.osteroy.kommune.no/", "http://www.osteroy.kommune.no/politisk-moetekalender.299120.no.html"], "Overhalla": ["http://www.overhalla.kommune.no/", "https://www.overhalla.kommune.no/saksliste-protokoller-og-video.116631.no.html"], "\u00d8ygarden": ["http://www.oygarden.kommune.no/", "https://innsyn.e-kommune.no/innsyn_oygarden_pluss/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1"], "Porsgrunn": ["http://www.porsgrunn.kommune.no/", "https://www.porsgrunn.kommune.no/no/eDemokrati/Motekalender/politiske-utvalg-2015-2019/"], "Rad\u00f8y": ["http://www.radoy.kommune.no/", "http://www.radoy.kommune.no/moetekalender.299436.nn.html"], "R\u00e6lingen": ["http://www.ralingen.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/songdalen/Boards/Details/200087"], "Randaberg": ["http://www.randaberg.kommune.no/", "https://www.randaberg.kommune.no/motekalender-styrer-rad-og-utvalg/"], "Rennebu": ["http://www.rennebu.kommune.no/", "https://www.rennebu.kommune.no/innhold/politikk-og-administrasjon/motekalender/"], "Rennes\u00f8y": ["http://www.rennesoy.kommune.no/", "http://www.rennesoy.kommune.no/Documents/Fellestjenester/Informasjon-arkiv-politisk%20sekretariat/Politikk/Vedtatt%20m%c3%b8teplan%202018%20rev.%20141217.pdf?epslanguage=no"], "Ringerike": ["http://www.ringerike.kommune.no/", "https://www.ringerike.kommune.no/politisk-kalender/"], "Rollag": ["http://www.rollag.kommune.no/", "http://www.rollag.kommune.no/globalt/kalender/2018"], "R\u00f8mskog": ["http://www.romskog.kommune.no/", "http://www.romskog.kommune.no/moetekalender.235079.no.html"], "R\u00f8ros": ["http://www.roros.kommune.no/", "https://roros.kommune.no/politikk/politisk-motekalender/"], "R\u00f8yken": ["http://www.royken.kommune.no/", "https://innsyn.royken.kommune.no/motekalender"], "Rygge": ["http://www.rygge.kommune.no/", "https://www.rygge.kommune.no/politikk-og-innsyn/motekalender/"], "Salangen": ["http://www.salangen.kommune.no/", "http://www.salangen.kommune.no/moetekalender.449942.no.html"], "Sande i Vestfold": ["http://www.sande-ve.kommune.no/", "https://innsyn.sande-ve.kommune.no/motekalender"], "Sandnes": ["http://www.sandnes.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/sandnes"], "Sand\u00f8y": ["http://www.sandoy.kommune.no/", "http://www.sandoy.kommune.no/moeteplan-sakliste-protokollar.97065.nn.html"], "Sarpsborg": ["http://www.sarpsborg.kommune.no/", "https://www.sarpsborg.com/politikk-og-planer/motekalender/"], "Sauda": ["http://www.sauda.kommune.no/", "https://innsyn.e-kommune.no/innsyn_sauda/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&Mid1=1650&"], "Sel": ["http://www.sel.kommune.no/", "https://www.sel.kommune.no/_f/p7/ief31aabe-3c05-478e-ae84-cc7e76eb5fdf/moteplan_2018_rev0518.pdf"], "Selbu": ["http://www.selbu.kommune.no/", "http://einnsyn.selbu.kommune.no/einnsyn/utvalg/AllUtvalg"], "Siljan": ["http://www.siljan.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/siljan"], "Skedsmo": ["http://www.skedsmo.kommune.no/", "https://www5.skedsmo.kommune.no/Lokaldemokrati/Motekalender/"], "Ski": ["http://www.ski.kommune.no/", "https://www.ski.kommune.no/politikk-og-samfunn/motekalender/#se:utvalg/utvalgid:2748"], "Skien": ["http://www.skien.kommune.no/", "https://www.skien.kommune.no/skien-kommune/politikk-og-innsyn/planer-og-rapporter/"], "Skjerv\u00f8y": ["http://www.skjervoy.kommune.no/", "http://www.skjervoy.kommune.no/moeteplan-med-link-til-sakspapirer.5797.no.html"], "Sm\u00f8la": ["http://www.smola.kommune.no/", "https://www.smola.kommune.no/politikk/moteplan/"], "Snillfjord": ["http://www.snillfjord.kommune.no/", "http://www.snillfjord.kommune.no/moeteplan-2018.6072927-95642.html"], "Sogndalen": ["http://www.songdalen.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/songdalen/Boards/Details/200087"], "S\u00f8gne": ["http://www.sogne.kommune.no/", "https://utvalg.sogne.kommune.no/utvalg/"], "Sokndal": ["http://www.sokndal.kommune.no/", "https://www.sokndal.kommune.no/politikk/moteplan-og-sakslister"], "S\u00f8mna": ["http://www.somna.kommune.no/", "http://www.somna.kommune.no/politikk/moteplan-og-sakspapirer-2018/"], "S\u00f8ndre Land": ["http://www.sondre-land.kommune.no/", "https://www.sondre-land.kommune.no/motekalender/"], "Sortland": ["http://www.sortland.kommune.no/", "https://www.sortland.kommune.no/innsyn.aspx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&scripturi=/innsyn.aspx&skin=infolink&Mid1=10305&"], "S\u00f8rum": ["http://www.sorum.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/SORUM/Boards/Details/206467"], "Spydeberg": ["http://www.spydeberg.kommune.no/", "http://www.spydeberg.kommune.no/moetekalender-og-sakspapirer.379505.no.html"], "Stange": ["http://www.stange.kommune.no/", "http://innsyn.stange.kommune.no/motekalender"], "Stavanger": ["http://www.stavanger.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/STAVANGER/Boards/Details/201054"], "Steigen": ["http://www.steigen.kommune.no/", "http://www.steigen.kommune.no/moeteplan.111220.no.html"], "Steinkjer": ["http://www.steinkjer.kommune.no/", "https://www.steinkjer.kommune.no/moeteplan-2010.4443089-73582.html"], "Stj\u00f8rdal": ["http://www.stjordal.kommune.no/", "https://www.stjordal.kommune.no/saksdokumenter/Documents/Politisk%20m\u00f8teplan%202018.pdf"], "Strand": ["http://www.strand.kommune.no/", "https://innsyn.e-kommune.no/innsyn_strand/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=1&Mid1=1349&"], "Suldal": ["http://suldal.kommune.no", "https://innsyn.e-kommune.no/innsyn_suldal/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&"], "Svelvik": ["http://www.svelvik.kommune.no/", "https://innsyn.svelvik.kommune.no/motekalender"], "Time": ["http://www.time.kommune.no/", "https://innsyn.e-kommune.no/innsyn_time/wfinnsyn.ashx?response=moteplan_utvalg&utvalg=2&Mid1=14773&"], "Troms\u00f8": ["http://www.tromso.kommune.no/", "https://innsyn.tromso.kommune.no/motekalender/"], "Trondheim": ["http://www.trondheim.kommune.no/", "https://innsyn.trondheim.kommune.no/motekalender/"], "Tydal": ["http://www.tydal.kommune.no/", "http://einnsyn.tydal.kommune.no/eInnsyn/utvalg/Details/2#"], "Tysv\u00e6r": ["http://www.tysver.kommune.no/", "https://www.tysver.kommune.no/politisk-kalender-2"], "Ullensaker": ["http://www.ullensaker.kommune.no/", "http://www.ullensaker.kommune.no/politisk-motekalender/#se:utvalg/utvalgid:1"], "Ullensvang": ["http://www.ullensvang.herad.no/", "https://www.dropbox.com/sh/jriyyatoplhv3rn/AABnhl_eUKG4KGQDervtY9kRa/Heradsstyret?dl=0&lst=&subfolder_nav_tracking=1"], "Utsira": ["http://www.utsira.kommune.no/", "http://www.utsira.kommune.no/tema/individ-og-samfunn/innbyggerrettigheter/arkiv-saksframlegg/saksframlegg-til-kommunestyre/"], "V\u00e5ler i \u00d8stfold": ["http://www.valer-of.kommune.no/", "http://innsyn.valer-of.kommune.no/motekalender"], "Vard\u00f8": ["http://www.vardo.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/Vardo/Boards/Details/200056"], "Vennesla": ["http://www.vennesla.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/vennesla/Boards/Details/204570"], "Verdal": ["http://www.verdal.kommune.no/", "http://www.verdal.kommune.no/Politikk/"], "Vestre Toten": ["http://www.vestre-toten.kommune.no/", "http://www2.vestre-toten.kommune.no/k2000/k2pub.nsf"], "Vik": ["http://www.vik.kommune.no/", "http://www.vik.e-kommune.no/innsyn5_drum/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&visalle=true"], "Vindafjord": ["http://www.vindafjord.kommune.no/", "https://innsyn.e-kommune.no/innsyn_vindafjord/wfinnsyn.ashx?response=moteplan&MId1=12194&"], "Voss": ["http://www.voss.kommune.no/", "http://opengov.cloudapp.net/Meetings/VOSS/Boards/Details/200986"]}